有冇人覺得人類近年整體上襟老咗?

無論樣貌定體力

而家好多人4X 5X歲睇落都唔太老
我記憶中細個果陣啲4X 5X歲外貌好老

運動明星又越黎越襟老

後期製作同化妝技術好左

體力就應該係營養好左掛

因為60歲先係中年

馬明而家40中個feel都好後生
同劉丹當年上海灘差唔多年齡

呢個真,睇落仲好細個。

黃子華都唔似就黎60

睇落似40幾

但平心而論,女人都係冇咁襟老。唐詩詠自己一個還好,一企埋林穎彤呀果啲後生女道道出晒事

運動Lebron James C7 美C 費特拿

其實早幾年啲人好興話邊個係美魔女、美魔男，我覺得係而家大部份人都無實際年齡咁老

你睇明星緊係啦

好多廿幾歲仲成個中學生咁
例如我

45歲嘅薛家燕

44歲嘅薛家燕

你覺得用而家嘅化粧技術佢地會擺脫到浸師奶味？

44歲嘅汪明荃*

當年阿姐46 47歲玩熱咖啡好嘔心

你諗吓蔡少芬 李嘉欣 郭羨妮 王菲 果啲人而家年齡同佢當年差唔多
郭藹明50歲好多人仲覺得正

你睇下今晚卡拉屋企就知
知道真相之後笑到仆街

盧宛茵拍果陣... 38歲

同黃翠如同年 笑死

D樓貴左, 要供耐D掛

就算楚原果陣
同而家劉德華差唔多

係 笑到我

馬明有拉面皮？